<resources>
    <string name="app_name">NutriFitness</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="contrase_a">Contraseña</string>
    <string name="iniciar_sesi_n">Iniciar Sesión</string>
    <string name="registrarse">Registrarse</string>
    <string name="correo_electr_nico">Correo Electrónico</string>
    <string name="anterior">Anterior</string>
    <string name="siguiente">Siguiente</string>
    <string name="biceps">Biceps</string>
    <string name="piernas">Piernas</string>
    <string name="abdomen">Abdomen</string>
    <string name="titulo_carbohidratos">Carbohidratos</string>
    <string name="titulo_proteinas">Proteínas</string>
    <string name="titulo_suplementos">Suplementos</string>
    <string name="titulo_rutinas">Rutinas de Entrenamiento</string>
    <string name="pantalla_11">1. Carbohidratos Buenos.
    \n\n Proporcionan al organismo vitaminas esenciales, minerales y una larga lista de importantes fitonutrientes. Son ricos en fibra, ya que proveen al cuerpo los nutrientes y energía que necesita.
    \n\n- Arroz Integral.
    \n- Pasta de grano entero.
    \n- Nueces crudas y semillas.
    \n- Frijoles, alubias y legumbres.
    \n- Lentejas.
    \n- Cereales de grano entero.
    \n- Verduras.
    </string>
    <string name="pantalla_12">1. Carbohidratos Malos.
    \n\nProporcionan al organismo vitaminas esenciales, minerales y una larga lista de importantes fitonutrientes. Son ricos en fibra, que proveen al cuerpo los nutrientes y energía que necesita.
    \n\n- Pan Blanco.
    \n- Pasta Blanca.
    \n- Productos de Panadería Dulces.
    \n- Arroz Blanco.
    \n- Golosinas, Jalea y Confituras.
    \n- Papas fritas, alcohol, gaseosas.
    \n- Cereales Refinados.
    </string>
    <string name="pantalla_13">Son moléculas estratégicas en una dieta sana, ya que hacen posible el correcto desarrollo de nuestro organismo.
        \n\nFunciones:
        \n\n- Son esenciales para el crecimiento, las grasas y los carbohidratos no las pueden sustituir por no tener nitrógeno.
        \n\n- Proporcionan los aminoácidos esenciales fundamentales para la síntesis tisular.
    </string>
     <string name="pantalla_14">- Son materia prima para la formación de los jugos digestivos, hormonas, proteínas, hemoglobina, vitaminas y enzimas.
         \n\n- Funcionan como amortiguadores, ayudando a mantener la reacción de diversos medios como el plasma.
         \n\n- El colágeno es la principal proteína integrante de los tejidos de sostén.
         \n\n- Actúan como defensa, los anticuerpos son proteínas de defensa natural contra infecciones o agentes extraños.
    </string>
    <string name="pantalla_15">Lista de Proteínas
        \n\n- Queso Parmesano.
        \n- Huevos.
        \n- Cacahuetes y pistachos.
        \n- Pescado y bacalao.
        \n- Soja rica en proteínas.
        \n- Langostinos.
        \n- Leche.
        \n- Pasta.
        \n- Carnes: pollo, jamón, pavo, carnes de res, cerdo.
        \n- Productos Lacteos.
        \n- Arroz.
    </string>
    <string name="pantalla_16">1. Creatina
         \n \nEs un aminoácido presente en las fibras musculares y el cerebro. Promueve el aumento de la capacidad de raciocinio y concentración, capacidad aeróbica, anaeróbica, retrasa la fatiga muscular y acelera la recuperación. Es el suplemento nutricional más eficaz para aumentar el rendimiento físico y la masa magra durante los entrenos.
    </string>
    <string name="pantalla_17">2. Gainers
        \n\nBuscan ganancias de masa muscular, especialmente aquellos con dificultad de ganar peso.
    </string>
    <string name="pantalla_18">3. Sustitutos de Comida
        \n\nProvee una comida completa y práctica con proporciones de macronutrientes y calorías exactas para sustituir los alimentos de una comida equilibrada. Permiten comidas prácticas y nutritivas, además de poseer macronutrientes de alta calidad, también son reforzados con vitaminas y minerales.
    </string>
    <string name="pantalla_19">4. Aminoácidos / BCAA
        \n\nBloques básicos que componen las proteínas. Son una forma adecuada de asegurar las cantidades mínimas diarias de proteína que el organismo de los atletas necesita.
BCAA son aminoácidos de cadena ramificada: leucina, isoleucina y valina. Son esenciales para la reparación y crecimiento muscular.
    </string>
</resources>
